美斯警告蘇亞雷斯要操返FIT

Barcelona continued their fine start to the new season with a hard-fought 2-1 victory over Getafe yesterday.

Gaku Shibasaki struck for the home side but goals from Denis Suarez and Paulinho gave the Catalan giants all three points.

However, the day was not without its negatives with the performance of Luis Suarez a cause for concern.

The Uruguay forward has started the season badly - getting on the scoresheet just once - and Spanish outlet Don Balon claims that has left club talisman Lionel Messi concerned.

It is said the Argentina international was full of despair at the final whistle.

While Barcelona got the job done, Suarez’s form is effecting Messi’s state of mind.

The 30-year-old supposedly is aware of how the former Liverpool striker is struggling and he is desperately hoping he rediscovers his best form.

Messi’s own performances often depend on how those operate around him.

美欺大佬
好在尼馬走左

so9回哂塘，依家真係要彈地 離身 修正啦

Messi’s own performances often depend on how those operate around him

老左=.=

燈死

牙蓋好耐無吹奏咬咬同巴巴托斯拉

你警告我唔撚驚

大結局仲吹咩能野呀

牙朗夠老啦=.=

So7為左贏乜都得，應該已經好落力操

相反屁馬踢埋法甲d低等聯賽